細佬女朋仔問題？？？

topic 都唔知打咩好
是咁的
我細佬琴晚同我講 佢女朋友呷我醋
我當堂黑人問號 心諗JM9
細佬= 我=
細佬：我女朋友覺得家姐你對我太好 好到唔似一
般姊弟咁
我 : 吓 佢有細佬妹咩？
細佬：冇呀 我都唔知佢JM9 仲叫我同你保持距離
又話咩好唔鍾意我同你hehehaha.見到個心會
唔開心
我 :

點呀遇上D咁嘅女仔點算 個個我細佬黎 我點唔對佢太好呀 咁都好呷醋
今晚細佬女朋友又上黎食飯 係咪同佢講清楚好
有冇巴絲試過咁

姐弟

笑左，條女好有佔有慾

咁咪同佢講清楚咯

女朋仔

正 亂倫

唔洗講清楚啦 好odd
可能需要時間習慣掛

想溝樓豬

叫你細佬同條女講囉 連家姐都覺得有野 姐係對我完全冇信任
一段感情連少少信任都冇好難行落去 大返條女轉頭囉
要家姐自己同條女講好撚肉酸 到時條女又會覺得乜撚都同家姐講
好冇私隱

獨生子女係有d問題

咁你有冇男朋友?拎男朋友出黎啦

樓主170 正

then I guess u are pretty

AV情節,近親相姦

女性基因🧬有衝突

無兄弟姐妹or同兄弟姐妹感情唔好既人係會唔明白點解會關係好，乜都呷醋
如果你唔想你細佬難做，或者怕個細佬因爲顧忌個女朋友而同你少左接觸，你可以愛屋及烏，對埋女朋友仔一樣咁nice
大家玩埋左將來你細佬唔洗咁辛苦左暪右暪
如果你細佬只係中學生拍拖玩下就由9佢

你係咪想曲線話自己好索好大波
係嘅留tg

利申:daddy買左兩層樓，一架a6，五盒口罩俾我

自po長腿先考慮信你

?????

平時傾計都唔覺 我都嚇一嚇

冇校對 疏

唔好諗咁多啦

枕頭狀啊😂

我就係怕佢難做 我問心都對佢女朋友幾好
我覺得好難話顧忌少接觸 都咁多年
如果佢係中學生玩玩下 我真係由9佢

換部A8啦 同daddy 講

咁我有d 姊妹都獨生
又唔會話呷佢地男朋友家姐細妹醋

都一年我細佬唔講我真係唔知

新會然

有 全家都知我有

我性格會囉

我諗佢都忍咗好一段時間

咁有冇投訴埋啊媽？

冇掛 有都唔同我講 同媽講先啦

有冇人試過咁樣 你地點面對，點樣做

唔洗理
佢要呷咪呷飽佢
唔通你真係唔理你細佬咩

條女佔有慾好強 疑心又重
就算今次解釋完 難保日後唔會有同類嘢發生
下次條女可能覺得某個女仔對你細佬太好 好到唔似一般朋友咁

我個表妹黎我屋企食飯，個ex嘈左，話表妹依d好易搞埋，我即刻呆左

問佢係咪傻撚左，睇得太多番號

怕細佬夾住中間姐

就係囉 但係我係屋企人wo 諗唔明

細佬應該未出聲
如果佢地嘈交 我諗佢都會拉埋呢件事講

你細佬buy你就唔怕啦
同埋你就得幾多次
下次佢女友話唔鐘意你兩個一齊食飯 唔通成世唔一次食
同埋就咁睇你細佬都識諗既

遲D應該連個老母都要保持距離

絲打唔使理
你細佬自己識揀姊弟關係定係同女朋友關係重要

如果你細佬揀咗女朋友， 都唔關你事， 反正 佢女朋友又唔係你女朋友

我覺得唔係簡A就唔要B
我做家姐 係想睇下點可以和平相處

我老母係典型港女老母
俾佢知道仲唔食食下飯抽水
大大聲同細佬講：裝飯唔裝俾女朋友先唔係佢又話你偏心嫁啦

係咪你大波同靚過佢

幾多歲

係咪你在場時，你細佬就偏向同你玩／講嘢，令佢女友覺得被冷落咁呀

叫佢一齊沖涼傾，出返嚟大家就冇事